垃圾球員賤種朗 真正垃圾實力update 20190118

美斯繼續大幅拋過 件沽名釣譽垃圾賤種朗

本週
賤種朗 - 6射1入
美斯 - n射1入

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 125射14入球 (4球靠12碼) (11.2%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)

已射158球 得個16個入球 合共10.1%

美斯
聯賽: 80射17入球 (1球靠12碼) (21.3%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
西班牙盃: n射1入 (190118vs 中游利雲特, 官方沒有數據)
100射入24球 合共24%

美斯>賤種朗>>>>>>>>走數唔食巨無霸

意大利社區盾

up

事實

仲未死？

割完包皮？

護士冇幫你打飛機咩？

80射+20射=23球
N射1入 最少都要加1射啦
唔起腳就入波？
120射24球要改一改121射啦最少

賤種朗
聯賽: 125射14入球 (4球靠12碼) (11.2%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)

已射158球 得個16個入球 合共10.1%

美斯
聯賽: 82射18入球 (1球靠12碼) (21.9%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
西班牙盃: n射1入 (190118vs 中游利雲特, 官方沒有數據)
102射入25球 合共24.5%

唔好食我